我都唔係真係咁差姐 應該會有人要我的

巴打做咩？溝唔到女？

感情問題

同大家分享下？你講完可能會舒服d

雖然唔知咩事 不過大家咁話

好難受 我明的

你好凍啊仆街！！！

係未遇到岩既時機姐 唔洗咁氣餒

依家自己一個on99咁係街飲酒

same啊手足

我都冇人要啊

絲打喺度撞見你
對自己好啲，你會有人要架

哈哈，到處都可以見到你，你啲感情問題，我都可以幫你講啦

btw呢幾日又開始掛著佢，心情真係無常。

撞正情人節 正常嘅
四圍叫春有好處，我自己真係有啲厭了，開始唔想理了，佢鍾意點就點啦，順其自然，我畀埋盒口罩佢就係咁多

想開post，不過費事啦。到處留下言發洩下算啦

順其自然啦，所有嘢都系咁

男朋友情人節前同我講分手 好痛苦

其實我都唔差啊
點解佢會唔要我？

咩事

話我成日管佢
但佢都好管我

送一句比你 “love in such a way that the other person feels free”
愈捉得實佢愈走

女咋嘛屌

屌，唔叫我？

搵日康城飲喇